85歲色翁賣房驚見G奶女房仲 竟襲胸還嗆：摸一下又不會怎樣！

基隆市一名老翁見一名女房仲小琪（化名）擁有傲人G奶雙峰，並委託她賣屋，她到住處簽約時，趁隙對她伸出狼手，手伸向小琪捏胸，並大讚「妳的奶子好大！」隨後還強吻小琪臉頰，小琪憤而到警局報案。基隆地院日前審理，將陳翁依性騷擾防治法判處3月，得易科罰金9萬元。

判決書指出，85歲的陳姓老翁在2018年5月間，委託一名G奶女房仲小琪（化名）賣屋，約小琪到基隆住處簽約。陳翁坐在小琪身旁，一時色心大起，趁隙對她伸出狼手，捏了小琪右乳一下，還說，「妳的奶子好大！」

隨後，陳翁見小琪僅拿起合約書要搭電梯下樓離開並未出言罵他，陳翁卻緊跟在後跟進電梯，在電梯內手摟住小琪肩膀，強吻她的臉頰。小琪不堪其擾下，無奈的說，「你不要這樣！」推開陳翁，就近到警局報案。

警方偵訊時，陳翁坦承犯行，卻大言不慚的說，「摸一下又不會怎樣！」基隆地院日前經審理後，將陳翁依性騷擾防治法判處3月徒刑，得易科罰金9萬元。

奶子圖呢

基隆+1

所以咪話

呢啲新聞圖都無張,屍屎尿屁既新聞就高清圖加影片.

圖呢？

國家名都唔洗睇

真？

AV情節

假，ig好似係alicebambamm

唔係台灣人嚟

房仲：即地產經紀

假
IG:alicebambam

秦國人嚟
希望無啫啫，唔想丁錯人